Corea經常在海外和美國各地巡迴演出，使用一輛曾由鄉村明星Merle Haggard擁有的旅遊巴士。多才多藝的鋼琴家奇克·科里亞（Chick Corea）在《華盛頓郵報》（Washington Post）2021年2月11日逝世，享年79歲，他將爵士樂變得兼收幷蓄和電動
與此同時，對上學不感興趣的球員不得不為NBA規定的空檔年尋找創造性的選擇，大部分是在海外。NBA的一項實驗讓選秀候選人不用上大學，呆在家裡，拿著薪水去打球|邁克爾·李| 2021年2月11日|華盛頓郵報|
由於大多數美國遊輪都在海外註冊，因此《客輪服務法》意味著所有到阿拉斯加的遊輪都在加拿大港口停靠。郵輪業又受到了一次打擊，這次是來自加拿大的卡倫·何2021年2月8日
到了20世紀70年代，人口增長，加上通脹上升和海外重建經濟體的競爭，導致了州政府的預算問題。體育賭博可能是這場流行病的最大贏家。|喬納森·D·科恩| 2021年2月5日|華盛頓郵報|
亞馬遜在美國似乎是一股勢不可擋的力量，但在海外，情況往往有所不同。冠狀病毒的封鎖給亞馬遜的國際業務帶來了巨大的壓力
至少70%的兒童是從海外領養的，包括俄羅斯、中國、埃塞俄比亞和烏克蘭。法官：Rehoming Kids被販賣| Tina Traster | 2014年12月30日| DAILY BEAST
現在威斯康星州正在考慮強制海外領養的父母在該州“重新領養”他們的孩子。法官：Rehoming Kids被販賣| Tina Traster | 2014年12月30日| DAILY BEAST
在20世紀初，時裝偽造者經常在巴黎時裝秀上畫出他們看到的設計草圖，並在法國和海外出售複製品。時尚假貨的大生意|莉齊·克羅克| 2014年12月24日|每日野獸
該法案還通過海外應急行動賬戶提供了640億美元的戰爭資金。聖誕快樂，國防承包商|Veronique de Rugy | 2014年12月22日|每日野獸
它邀請獨裁和流氓政權利用在海外服務的美國人作為討價還價的籌碼。年邁的古巴流亡者和他們的立法者被白宮繞過|羅米娜·魯伊斯·戈裡埃納| 2014年12月17日|每日野獸
全面登陸海外視察有權獲得17門禮炮的禮炮。好吧，我拿到了我的會費。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
她的一隻手拿著花，傘在她周圍形成了一個明亮的光環，她看起來像一個來自海外的小偶像。城鄉兒童生活|法國阿納託利
一些美國人和加拿大人可能不想出國；他們可能反對戰鬥；他們可能認為不需要它們。私人泥炭|哈羅德R.泥炭
西線每有一名海外士兵受傷，就有六名帝國軍隊受傷。私人泥炭|哈羅德R.泥炭
英國有五百萬軍隊，其中只有五分之一在海外。私人泥炭|哈羅德R.泥炭